［電話驚］同阿婆玩恐懼鬥室

有冇巴絲都有玩依隻game, GRANNY
一個人玩都幾恐怖

無人玩

link都冇點玩

ios/Android搜尋 : granny